<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Gravity Game</string>
    <string name="errorToOpenLink">Odkaz nelze otevřít</string>
    <string name="destroyer">Torbédoborec</string>
    <string name="ghost">Duch</string>
    <string name="sumArmy">Jednotek celkem</string>
    <string name="cruiser">Křižník</string>
    <string name="chooseArmyTitle">Vyber jednotky do armády</string>
    <string name="exactArmySize">Vyber maximální počet jednotek do armády</string>
    <string name="nameShip">Typ jednotky</string>
    <string name="enemyShips">Nepřátelské jednotky</string>
    <string name="possibleShipsToMove">Tvé jednotky</string>
    <string name="shipsToMove">Jednotky na pozici</string>
    <string name="cancel">Zruš</string>
    <string name="attack">Útok</string>
    <string name="tinyMapName">Nejmenší mapa</string>
    <string name="maxLosses">Max ztráty</string>
    <string name="nextTurn">Nové kolo</string>
    <string name="newTurn">NOVÉ KOLO</string>
    <string name="cruiserInfo">Palebná síla: 1\nŠtíty: 10\n\nZákladní jednotka bez žádných speciálních schopností.</string>
    <string name="destroyerInfo">Palebná síla: 2\nŠtíty: 10\n\nSoučet palebné síly torpédoborů je maximálně tak vysoký, jako součet počtu nepřátelských jednotek.</string>
    <string name="ghostInfo">Palená síla: 1\nŠtíty: 5\n\nKaždý duch v bitvě vyřadí jednoho nepřátelského torpédoborce z bitvy, dokud není duch zničen.</string>
    <string name="warperInfo">Palená síla: 2\nŠtíty: 1\n\nWarper se může pohnout na jakoukoli pozici na bojišti.</string>
    <string name="titleLostGame">Prohrál jsi</string>
    <string name="titleWinGame">Vyhrál jsi</string>
    <string name="titleDrawGame">Remíza</string>
    <string name="lostGame">Bojoval jsi tvrdě, ale nepřítel měl bohužel více štěstí. Tvá základna na domovské planetě byla dobita.\nProhrál jsi.</string>
    <string name="winGame">Bojoval jsi tvrdě a dobře. Tvůj nepřítel byl zničen a jeho domovskou planetu jsi obsadil svými vojáky.\nVyhrál jsi. Gratuluji!</string>
    <string name="drawGame">Ty i tvůj nepřítel jste bojovali dobře a bitva nemá žádného vítěze ani poraženého.\nJe to remíza</string>
    <string name="battleWithAI">Hraj proti AI</string>
    <string name="infoShipTaskTitle">Zobraz informace o jednotce</string>
    <string name="unknown">Neznámé</string>
    <string name="numberOfShipsTaskTitle">Počet jednotek v armádě</string>
    <string name="closeTutorial">Vypni tutorial</string>
    <string name="acceptableLossesTitle">Tolerované ztráty</string>
    <string name="armyDialogSendShipTitle">Útok jednotek</string>
    <string name="locationLimitTitle">Limit jednotek</string>
    <string name="timerTaskTitle">Časovač</string>
    <string name="movementTaskTitle">Pohyb jednotek</string>
    <string name="locationInfoTitle">Zobraz lokaci</string>
    <string name="locationOwnerTitle">Vlastník lokace</string>
    <string name="infoShipTask">Pokud se chceš dozvědět informace o jednotce, klikni na její jméno.</string>
    <string name="numberShipsTask">Pro následující bitvu, je třeba si do své armády vybrat jednotky. Existují čtyři typy jednotek. Jeden typ je unikátní jednotka Warper, která je přidělena do armády již v základu. Je tedy nutné vybrat následujících 10 jednotek z 11. Jakmile budeš mít sestavenou armádu, potvrď výběr tlačítkem.</string>
    <string name="battleOverviewTitle">Bitva</string>
    <string name="battleOverviewTask">Nyní začíná bitva. Pokud hraješ proti AI, tvá armáda je modré barvy. Tvá domovská planeta se základnou je na levé straně bojiště, kde jsou i umístěny tvé jednotky. Abys vyhrál bitvu, je nutné dobýt domovskou planetu nepřítele, která je na pravé straně bojiště. Pokud ale nepřítel dobyje tvou domovskou planetu, prohrál jsi.</string>
    <string name="movementTask">Pro pohyb jednotek umísti prst na planetu, kde máš alespoň jednu jednotku a posuň prst na planetu, kam se chceš pohnout. Ve chvíli, kdy umístíš prst na planetu, odkud se budeš hýbat a pohneš jím, všechny dostupné pozice budou označeny zeleným kruhem. Na počátku bitvy se takto označí všechny planety, protože unikátní jednotka Warper se může pohnout kamkoliv. Zbývající typy jednotek se však mohou přesunout pouze na sousední planetu.</string>
    <string name="sendShipsTask">Po výběru pohybu z planety na planetu, je potřeba také zvolit, počet jednotek k přesunu. První sloupec zobrazuje počet nepřátelských jednotek na zvolené planetě. Druhý sloupec zobrazuje počet jednotek, které můžeš přemístit. Třetí sloupec zobrazuje celkový počet jednotek, které budou na zvolené planetě po přesunu. To znamená, jak jednotky, které tam jsou od minulého kola, tak také jednotky, které tam právě přesouváš. Na každé planetě nemůže být více než 6 jednotek jednoho hráče současně.</string>
    <string name="acceptableLossesTask">Mimo výběru jednotek musíš také zvolit, kolik jednotek jsi ochoten v bitvě obětovat. To se dělá pomocí posuvníku a hodnota je počet jednotek. Samotná bitva probíhá v kolech, kdy si jednotky navzájem vyměnují výstřely a končí ve chvíli, kdy jedna z armád dosáne svých tolerovaných ztrát. Když armáda dosáhne svého maxima tolerovaných ztrát, stáhne se z bitvy. Stažená armáda zůstává na planetě a hráč se v dalším tahu může rozhodnout, co s nimi bude dělat. Bitva může také skončit remízou, kdy obě armády dosáhnou svých tolerovaných ztrát.</string>
    <string name="locationInfoTask">Pokud se chceš podívat na informace o planetě, klikni přímo na ni. Po kliknutí se ti zobrazí počty jednotek obou armád na vybrané planetě. V tomto okně lze také kdykoli změnit své tolerované ztráty.</string>
    <string name="locationOwnerTask">Barva vlajky určuje vlastníka planety. Pokud je u planety zobrazena modrá vlajka, planeta je ve tvém vlastnictví. Pokud boj probíhá na planetě s barvou tvé vlajky, je síla tvé armády o 1 vyšší.</string>
    <string name="settingsTitle">Nastavení</string>
    <string name="gameRulesTitle">Pravidla</string>
    <string name="aboutGameTitle">O hře</string>
    <string name="aboutUsTitle">O nás</string>
    <string name="selectLanguage">Vyber jazyk</string>
    <string name="english">Angličtina</string>
    <string name="czech">Čestina</string>
    <string name="showTutorial">Zobraz tutoriál</string>
    <string name="polish">Polština</string>
    <string name="manyShipsOnBaseLocation">Máš příliš mnoho jednotek na své domovské planetě.</string>
    <string name="statisticTitle">Statistiky</string>
    <string name="totalBattle">Bitev celkově: %1$s</string>
    <string name="averageTurns">Průměrně tahů: %1$s</string>
    <string name="countOfWins">Vítězství: %1$s</string>
    <string name="countOfLost">Prohry: %1$s</string>
    <string name="countOfDraw">Remízy: %1$s</string>
    <string name="battleResult">Výsledek: %1$s</string>
    <string name="turns">Kol: %1$s</string>
    <string name="myShipLost">Ztraceno jednotek: %1$s</string>
    <string name="enemyShipDestroyed">Zničeno jednotek: %1$s</string>
    <string name="generalStatistics">Obecné statistiky</string>
    <string name="detailOfBattle">Detail Bitvy</string>
    <string name="enemyShipsBeforeBattle">Nepřátelské jednotky před bitvou</string>
    <string name="enemyShipsLost">Zničené nepřátelské jednotky</string>
    <string name="myShipsBeforeBattle">Mé jednotky před bitvou</string>
    <string name="myShipsLost">Mé ztracené jednotky</string>
    <string name="battleResultOnLocation">Poslední bitvu na této pozici jsi %1$s</string>
    <string name="winBattleResultForBattleInfo">vyhrál</string>
    <string name="lostBattleResultForBattleInfo">prohrál</string>
    <string name="drawBattleResultForBattleInfo">remizoval</string>
    <string name="winNominative">Vítězství</string>
    <string name="lostNominative">Prohra</string>
    <string name="battleInfoTask">Pokud byla svedena bitva na nějaké planětě, objeví se na ní symbol exploze. Můžeš na takovouto planetu dlouze kliknout pro zobrazení informací o průběhu bitvy.</string>
    <string name="battleInfoTaskTitle">Informace o bitvě</string>
    <string name="errorToOpenMail">Vaše emailová aplikace nelze otevřít</string>
    <string name="aboutUsText">
        Jsme dva kamarádi, které spojuje láska k deskovým i počítačovým hrám. Oba jsme jako malí kluci začínali na Dračím Doupěti a později se setkali u online strategické hry Red Dragon, ke které jsme později přispěli i jako tvůrci. Kromě zkušeností nadšených hráčů, jsme si oba našli zálibu jít za hranici hraní a začali zkoumat, jak samotné hry vznikají.\n
        Naše hry obvykle začínají od herních mechanismů, kde se inspirujeme od známých modelů, ovšem s radostí je přepisujeme nebo upravujeme do originálních forem. Pro své hry máme vysoké nároky. Držíme se hesla, že hráč ovládá hru, nikoli ona jeho. Vyhýbáme se metodám, které neetickým způsobem soupeří o vaši pozornost.\n\n
        <b>Marek Basovník</b>\n
        Od malička mě fascinovaly hlavolamy, i když Rubikovu kostku stále skládat neumím – mám výzvu naučit se to bez návodu i bez kostky. Už jako malého kluka mě bavila matematika a později jsem studoval teoretickou fyziku na matfyzu, kde jsem zkoumal horizonty černých děr. Jako teoretický fyzik jsem si uvědomil, že pochopení skutečného světa usnadňuje orientaci i v libovolném imaginárním světě, třeba herním. A pokud chcete přejít od uživatele k tvůrci, klíčem je pochopení mnohem hlubších principů, než o jakých jste kdy slyšeli.\n\n
        <b>Marek Váchal</b>\n
        Má cesta k fantasy a hrám začala už v šesti letech. Ve čtrnácti jsem se poprvé setkal s indickou filosofií, která ovlivnila můj intelektuální směr. Po střední knihkupecké škole jsem pokračoval na filozofickou fakultu, kde jsem se na katedře religionistiky specializoval na indické tradice. Paradoxně mě studium této vzdálené kultury přivedlo k hlubšímu zkoumání západní kultury a ukázalo mi, že svět fantasy může být mnohem fantasktnější, než si dovedete představit.
    </string>
    <string name="gameRulesText">
        Úvod\n
            Každá hra představuje jednu bitvu a probíhá tahově. Každé kolo se skládá ze dvou fází:\n
	            1. Pohyb flotil obou hráčů\n
	            2. Střet flotil\n
            Každá flotila se skládá z vesmírných lodí, označovaných jako jednotky.\n\n

        Jednotky\n
            Ve hře jsou čtyři typy jednotek:\n
                1. Křižník\n
                    - Palebná síla: 1\n
                    - Štíty: 10\n
                2. Torpédoborec\n
                    - Palebná síla: 2\n
                    - Štíty: 10\n
                    - Schopnost: Celková palebná síla torpédoborců nemůže překročit počet jednotek soupeře na bojišti.\n
                3. Duch\n
                    - Palebná síla: 1\n
                    - Štíty: 5\n
                    - Schopnost: Každý duch vyřadí ze souboje jednoho torpédoborce soupeře. Torpédoborec není zničen, ale neúčastní se souboje, dokud je duch naživu.\n
                4. Warper\n
                    - Palebná síla: 2\n
                    - Štíty: 1\n
                    - Schopnost: Může se v pohybové fázi přesunout na libovolné pole.\n\n

        Pohyb\n
            - Každý hráč má celkem 11 jednotek.\n
            - Jednotky se pohybují po polích o jedno pole za tah, s výjimkou Warpera, který se může přesunout kamkoliv.\n
            - Na jednom poli může být maximálně 6 jednotek od jednoho hráče, což znamená, že na poli může být až 12 jednotek (6 od každého hráče).\n
            - Pokud jsou jednotky na poli kontrolovaném nepřítelem, nemohou se přesunout na další pole pod nepřátelskou kontrolou.\n
            - Po dokončení pohybu obou hráčů následuje fáze střetnutí.\n\n

        Střet flotil\n
            Pokud jsou na jednom poli jednotky obou hráčů, dojde ke střetu flotil. Střet probíhá kolově.\n\n

            1. Maximální tolerované ztráty\n
                - Při pohybu flotil si každý hráč určuje \"maximální tolerované ztráty\" pro střet. Tato hodnota vyjadřuje počet jednotek, které je ochoten ve střetu ztratit.\n
                - Střet končí, jakmile flotila jednoho z hráčů dosáhne této hranice. Hráč, který dosáhne svých tolerovaných ztrát, prohrává střet\n\n.

            2. Palebná síla flotily\n
                - Palebná síla flotily je součet palebných sil všech jednotek flotily.\n
                - Palba se zaměřuje na jednotky typu, kterých je ve flotile nejvíce. Pokud je počet jednotek shodný, použije se následující priorita:\n
                Křižník > Torpédoborec > Duch > Warper\n\n

            3. Útok\n
                - V každém kole flotila zasáhne soupeřovy jednotky a způsobí poškození odpovídající palebné síle své flotily.\n
                - Poškození se odečítá od štítů jednotky. Pokud jednotka ztratí všechny štíty, zbývající poškození se přenáší na další jednotku podle priority.\n
                - Zničené jednotky už dále nepřispívají k palebné síle flotily.\n\n

            4. Pokles palebné síly\n
                - Se snižováním počtu soupeřových jednotek může klesat celková palebná síla, především u Torpédoborců, jejichž síla je omezená počtem jednotek na bojišti.\n\n

        Po střetu\n
            - Po střetnutí se všechny přeživší jednotky obnoví na maximální hodnoty štítů.\n
            - Pokud hráč vyhraje střet, získá kontrolu nad polem. Při remíze zůstává pole pod kontrolou původního majitele.\n\

        Bonus za kontrolované pole\n
            - Hráč, který kontroluje pole, získává v dalších střetnutích na tomto poli bonus +1 k palebné síle.\n\n

        Vítězství\n
            - Každý hráč začíná na své základně. Pokud hráč prohraje střet na poli své základny a soupeř získá kontrolu nad základnou, hráč prohrává hru.
    </string>
    <string name="aboutGameText">
        <b>Úvod</b>\n
        To, co dnes vidíte, je prvním krokem k vytvoření MMORTS odehrávající se v budoucnosti, kdy lidstvo je schopno cestovat vesmírem. Každý z hráčů bude začínat s jednou domovskou planetou a několika kusy vesmírných lodí a začne budovat své vlastní hvězdné impérium.\n

        <b>Současný stav</b>\n
        V první fázi předvádíme pouze \“minihru\”, která bude později součástí velké budovatelské hry a týká se pouze soubojů jednotlivých hráčů mezi sebou. Náš cíl je dovést tuto část naší strategické hry do fáze, kdy sama o sobě bude plnohodnotnou.\n
        Ve hře si zvolíte strukturu vaší flotily a s ní se pokusíte dobýt soupeřovu základnu dříve, než totéž provede vám. Jeden kompletní souboj hráčů je odhadován na 10 minut. Jde o tahovou strategii, při které oba hráči plánují svůj tah a po potvrzení obou hráčů se provedou plány obou současně. Hra obsahuje různé typy lodí efektivních pro různé situace. Originální je díky specifickému prvku rozhodování, v kterých případech je lepší se strategicky stáhnout a nebo bojovat do posledního přeživšího.\n
        Na základě vaší zpětné vazby plánujeme vytvořit rozvinutější bojové mapy a případně upravit některé typy lodí na základě toho, jak jsou využívány skutečnými hráči.\n

        <b>Budoucí stav</b>\n
        Minihra zde prezentovaná bude pouze součást větší budovatelské hry, která začínat jako ekonomické hra. Impérium s rostoucí velikostí bude stále náročnější rozšiřovat ekonomickou cestou a s větší velikostí bude sílit motivaci rozšiřovat se nadále silou. Naše hra se bude od klasické online budovatelské strategie odlišovat zejména v bodech:\n
        - Hra bude obsahovat malé množství druhů, ale za to realistických komodit. Peníze nebudou pouze číslem, které tečou ze zlatých dolů, ale budou podléhat sofistikovaným, avšak pro hráče srozumitelným ekonomickým principům.\n
        - Hra nebude obsahovat tzv. \"daily tasks\" mechaniky, které vás budou udržovat neustále online. Chceme hru vytvořit na principu, že je možné se k ní vrátit po libovolně dlouhé době bez pocitu, že vám něco uniklo. Hra bude spíše motivovat se k ní vrátit, než-li k tomu ji neopouštět.\n
        - Hra nebude na žádné své úrovni obsahovat \“pay to win\” koncept.
</string>
    <string name="donateText">Naši snahu s touto hrou můžete podpořit na stránkách platformy Buy me a coffee. Můžete nás zde podpořit jednorázově nebo nastavit měsíční podporu a stát se tak členem naší komunity. Stačí kliknout na tlačítko pod tímto textem. Za jakýkoliv dar vám moc děkujeme.</string>
    <string name="drawNominative">Remíza</string>
    <string name="aiCalculate">Vypočítávám soupeřův tah.</string>
    <string name="waitingForPlayer">Čekám na soupeřův tah.</string>
</resources>