<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Gravity Game</string>
    <string name="destroyer">Torpédoborec</string>
    <string name="ghost">Duch</string>
    <string name="sumArmy">Jednotek celkem</string>
    <string name="cruiser">Křižník</string>
    <string name="chooseArmyTitle">Vyber jednotky do armády</string>
    <string name="exactArmySize">Vyber maximální počet jednotek do armády</string>
    <string name="nameShip">Typ jednotky</string>
    <string name="enemyShips">Nepřátelské jednotky</string>
    <string name="possibleShipsToMove">Tvé jednotky</string>
    <string name="shipsToMove">Jednotky na pozice</string>
    <string name="cancel">Zruš</string>
    <string name="attack">Útok</string>
    <string name="tinyMapName">Nejmenší mapa</string>
    <string name="maxLosses">Max ztráty</string>
    <string name="nextTurn">Nové kolo</string>
    <string name="cruiserInfo">Palebná síla: 1\nŠtíty: 10\nPopis:\n\nZákladní jednotka bez žádných speciálních schopností.</string>
    <string name="destroyerInfo">Palebná síla: 2\nŠtíty: 1\n\nPopis:\n\nSoučet palebné síly torpédoborců je maximálně tak vysoký jako součet počtu nepřátelských jednotek.</string>
    <string name="ghostInfo">Palená síla: 1\nŠtíty: 5\nPopis:\n\nKaždý duch v bitvě vyřadí jednoho nepřátelského torpédoborce z bitvy, dokud není duch zničen.</string>
    <string name="warperInfo">Palená síla: 2\nŠtíty: 1\nPopis:\n\nWarper se může pohnout na jakoukoli pozici na bojišti.</string>
    <string name="titleLostGame">Prohrál jsi</string>
    <string name="titleWinGame">Vyhrál jsi</string>
    <string name="titleDrawGame">Remíza</string>
    <string name="lostGame">Bojoval jsi tvrdě, ale bohužel měl nepřítel více štěstí. Tvá základna na domovské planetě byla dobyta.\nProhrál jsi</string>
    <string name="winGame">Bojoval jsi tvrdě a dobře. Nepřítel byl zničen a jeho domovská planeta obsazena tvými vojáky.\nVyhrál jsi. Gratuluji</string>
    <string name="drawGame">Ty i tvůj nepřítel jste bojovali dobře a bitva nemá žádného vítěze ani poraženého.\nJe to remíza</string>
    <string name="battleWithAI">Hraj proti AI</string>
    <string name="infoShipTaskTitle">Zobraz informace o jednotce</string>
    <string name="unknown">Neznámé</string>
    <string name="numberOfShipsTaskTitle">Počet jednotek v armádě</string>
    <string name="closeTutorial">Vypni tutorial</string>
    <string name="acceptableLossesTitle">Tolerované ztráty</string>
    <string name="armyDialogSendShipTitle">Útok jednotek</string>
    <string name="locationLimitTitle">Limit jednotek</string>
    <string name="timerTaskTitle">Časovač</string>
    <string name="movementTaskTitle">Pohyb jednotek</string>
    <string name="locationInfoTitle">Zobraz lokaci</string>
    <string name="locationOwnerTitle">Vlastník lokace</string>
    <string name="infoShipTask">Kdekoli ve hře můžeš ťuknout na jméno jednotky a tak o ní zobrazit informace.</string>
    <string name="numberShipsTask">Nyní si vybere jednotky do své armády pro následující bitvu. Existují čtyři typy jednotek. Jeden typ je unikátní jednotka, kterou máš v základu už 1 ve své armádě. Můžeš si vybrat 10 jednotek ze zbývajících tří typů. To znamená, že do bitvy půjdeš s armádou o 11 jednotkách. Až si jednotky vybereš, zmáčkni tlačítko.</string>
    <string name="battleOverviewTitle">Bitva</string>
    <string name="battleOverviewTask">Nyní začíná samotná bitva. Když hraješ proti AI, vždy hraješ za modrý tým začínajíc na levé straně bojiště. Tam je tvá domovská planeta, kde jsou umístěny tvé jednotky. Pro výhru v bitvě musíš dobýt nepřátelskou základnu na jeho domovské planětě, která je na pravé straně bojiště. Naopak, pokud nepřítel dobyje tvou domovskou planetu, prohráváš ty.</string>
    <string name="movementTask">Pro pohyb jednotek umísti prst na planetu, kde máš alespoň jednu jednotku a posuň prst na planetu, kam se chceš pohnout. Ve chvíli, kdy umístíš prst na planetu, odkud se budeš hýbat, všechny dostupné pozice budou označeny zeleným kruhem. Na počátku bitvy se takto všechny planetu označí, protože unikátní jednotka Warper se může pohnout kamkoliv. Zbývající typy jednotek se však mohou přesunout pouze na sousední planetu.</string>
    <string name="sendShipsTask">Poté, co vybereš planetu z které se pohneš a na kterou se pohneš, musíš také zvolit, kolik jednotek se přesune. První sloupec ukazuje počet nepřátelských jednotek, kam se chceš přemístit. Druhý sloupec zobrazuje počet jednotek, kterými můžeš pohnout. Poslední, třetí sloupec ukazuje jednotky, které jsou na planetě, kam se chceš pohnout. To znamená, že poslední sloupec zobrazuje, jak jednotky, které tam jsou od minulého kola a navíc jednotky, které tam chceš poslat.Na planetě nemůže být neomezený počet jednotek, každá planeta má limit 6 jednotek.</string>
    <string name="acceptableLossesTask">Mimo výběru jednotek musíš také zvolit, kolik jednotek jsi ochoten v bitvě obětovat. To se dělá pomocí posuvníku a hodnota je počet jednotek. Samotná bitva probíhá v kolech, kdy si jednotky navzájem vyměnují výstřely a končí ve chvíli, kdy jedna z armád dosáne svých tolerovaných ztrát. Když armáda dosáhne svého maxima tolerovaných ztrát stáhne se z bitvu. Stáhnutá armáda zůstává na planetě a hráč se v dalším tahu může rozhodnout, co s nimi bude dělat. Bitva může také skončit remízou, kdy obě armády dosáhnout svých tolerovaných ztrát.</string>
    <string name="locationInfoTask">Můžeš se také podívat na informace o planetě. Jednoduše klikneš na planetu a tím se zobrazí počty jednotek obou armád na planetě. V tomto okně můžeš také kdykoli změnit své tolerované ztráty.</string>
    <string name="locationOwnerTask">Nyní můžeš vidět že planety, na které jses pohnul, jsou označeny vlajkou ve tvé barvě. To zobrazuje, že planeta je tvá, což ovlivní i bitvu. Pokud bojuješ na planetě, která patří pod tvou správu, síla tvé armády je o 1 vyšší.</string>
    <string name="settingsTitle">Nastavení</string>
    <string name="gameRulesTitle">Pravidla</string>
    <string name="aboutGameTitle">O hře</string>
    <string name="aboutUsTitle">O nás</string>
    <string name="selectLanguage">Vyber jazyk</string>
    <string name="english">Angličtina</string>
    <string name="czech">Čestina</string>
    <string name="showTutorial">Zobraz tutoriál</string>
    <string name="polish">Polština</string>
</resources>