<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Gravity Game</string>
    <string name="errorToOpenLink">Odkaz nelze otevřít</string>
    <string name="destroyer">Torbédoborec</string>
    <string name="ghost">Duch</string>
    <string name="sumArmy">Jednotek celkem</string>
    <string name="cruiser">Křižník</string>
    <string name="chooseArmyTitle">Vyber jednotky do armády</string>
    <string name="exactArmySize">Vyber maximální počet jednotek do armády</string>
    <string name="nameShip">Typ jednotky</string>
    <string name="enemyShips">Nepřátelské jednotky</string>
    <string name="possibleShipsToMove">Tvé jednotky</string>
    <string name="shipsToMove">Jednotky na pozici</string>
    <string name="cancel">Zruš</string>
    <string name="attack">Útok</string>
    <string name="tinyMapName">Nejmenší mapa</string>
    <string name="maxLosses">Max ztráty</string>
    <string name="nextTurn">Nové kolo</string>
    <string name="newTurn">NOVÉ KOLO</string>
    <string name="cruiserInfo">Palebná síla: 1\nŠtíty: 10\n\nZákladní jednotka bez žádných speciálních schopností.</string>
    <string name="destroyerInfo">Palebná síla: 2\nŠtíty: 10\n\nSoučet palebné síly torpédoborů je maximálně tak vysoký, jako součet počtu nepřátelských jednotek.</string>
    <string name="ghostInfo">Palená síla: 1\nŠtíty: 5\n\nKaždý duch v bitvě vyřadí jednoho nepřátelského torpédoborce z bitvy, dokud není duch zničen.</string>
    <string name="warperInfo">Palená síla: 2\nŠtíty: 1\n\nWarper se může pohnout na jakoukoli pozici na bojišti.</string>
    <string name="titleLostGame">Prohrál jsi</string>
    <string name="titleWinGame">Vyhrál jsi</string>
    <string name="titleDrawGame">Remíza</string>
    <string name="lostGame">Bojoval jsi tvrdě, ale nepřítel měl bohužel více štěstí. Tvá základna na domovské planetě byla dobita.\nProhrál jsi.</string>
    <string name="winGame">Bojoval jsi tvrdě a dobře. Tvůj Nepřítel byl zničen a jeho domovskou planetu jsi obsadil svými vojáky.\nVyhrál jsi. Gratuluji!</string>
    <string name="drawGame">Ty i tvůj nepřítel jste bojovali dobře a bitva nemá žádného vítěze ani poraženého.\nJe to remíza</string>
    <string name="battleWithAI">Hraj proti AI</string>
    <string name="infoShipTaskTitle">Zobraz informace o jednotce</string>
    <string name="unknown">Neznámé</string>
    <string name="numberOfShipsTaskTitle">Počet jednotek v armádě</string>
    <string name="closeTutorial">Vypni tutorial</string>
    <string name="acceptableLossesTitle">Tolerované ztráty</string>
    <string name="armyDialogSendShipTitle">Útok jednotek</string>
    <string name="locationLimitTitle">Limit jednotek</string>
    <string name="timerTaskTitle">Časovač</string>
    <string name="movementTaskTitle">Pohyb jednotek</string>
    <string name="locationInfoTitle">Zobraz lokaci</string>
    <string name="locationOwnerTitle">Vlastník lokace</string>
    <string name="infoShipTask">Kdekoli ve hře můžeš ťuknout na jméno jednotky a tak o ní zobrazit informace.</string>
    <string name="numberShipsTask">Pro následující bitvu, je třeba si do své armády vybrat jednotky. Existují čtyři typy jednotek. Jeden typ je unikátní jednotka Warper, která je přidělena do armády již v základu. Je tedy nutné vybrat následujících 10 jednotek z 11. Jakmile budeš mít sestavenou armádu, potvrď výběr tlačítkem.</string>
    <string name="battleOverviewTitle">Bitva</string>
    <string name="battleOverviewTask">Nyní začíná bitva. Pokud hraješ proti AI, tvá armáda je modré barvy. Tvá domovská planeta je na levé straně bojiště, kde jsou i umístěny tvé jednotky. Abys vyhrál bitvu, je nutné dobít domovskou planety nepřítele, která je na pravé straně bojiště. Pokud ale nepřítel dobije tvou domovskou planetu, prohrál jsi.</string>
    <string name="movementTask">Pro pohyb jednotek umísti prst na planetu, kde máš alespoň jednu jednotku a posuň prst na planetu, kam se chceš pohnout. Ve chvíli, kdy umístíš prst na planetu, odkud se budeš hýbat, všechny dostupné pozice budou označeny zeleným kruhem. Na počátku bitvy se takto všechny planetu označí, protože unikátní jednotka Warper se může pohnout kamkoliv. Zbývající typy jednotek se však mohou přesunout pouze na sousední planetu.</string>
    <string name="sendShipsTask">Po výběru pohyby z planety na planetu, je potřeba také zvolit, počet jednotek k přesunu. První sloupec zobrazuje počet nepřátelských jednotek na zvolené planetě. Druhý sloupec zobrazuje počet jednotek, které můžeš přemístit. Třetí sloupec zobrazuje celkový počet jednotek, které budou na zvolené planetě po přesunu. To znamená, jak jednotky, které tam jsou od minulého kola, tak také jednotky, které tam právě přesouváš. Na každé planetě nemůže být více než 6 jednotek současně.</string>
    <string name="acceptableLossesTask">Mimo výběru jednotek musíš také zvolit, kolik jednotek jsi ochoten v bitvě obětovat. To se dělá pomocí posuvníku a hodnota je počet jednotek. Samotná bitva probíhá v kolech, kdy si jednotky navzájem vyměnují výstřely a končí ve chvíli, kdy jedna z armád dosáne svých tolerovaných ztrát. Když armáda dosáhne svého maxima tolerovaných ztrát, stáhne se z bitvy. Stažená armáda zůstává na planetě a hráč se v dalším tahu může rozhodnout, co s nimi bude dělat. Bitva může také skončit remízou, kdy obě armády dosáhnou svých tolerovaných ztrát.</string>
    <string name="locationInfoTask">Pokud se chceš podívat na informace o planetě, klikni přímo na ni. Po kliknutí se ti zobrazí počty jednotek obou armád na vybrané planetě. V tomto okně lze také kdykoli změnit své tolerované ztráty.</string>
    <string name="locationOwnerTask">Barva vlajky určuje vlastníka planety. Pokud je u planety zobrazena modrá vlajka, planeta je ve tvém vlastnictví. Pokud boj probíhá na planetě s barvou tvé vlajky, je síla tvé armády je o 1 vyšší.</string>
    <string name="settingsTitle">Nastavení</string>
    <string name="gameRulesTitle">Pravidla</string>
    <string name="aboutGameTitle">O hře</string>
    <string name="aboutUsTitle">O nás</string>
    <string name="selectLanguage">Vyber jazyk</string>
    <string name="english">Angličtina</string>
    <string name="czech">Čestina</string>
    <string name="showTutorial">Zobraz tutoriál</string>
    <string name="polish">Polština</string>
    <string name="manyShipsOnBaseLocation">Máš příliš mnoho jednotek na své domovské planetě.</string>
    <string name="statisticTitle">Statistiky</string>
    <string name="totalBattle">Bitev celkově: %1$s</string>
    <string name="averageTurns">Průměrně tahů: %1$s</string>
    <string name="countOfWins">Vítězství: %1$s</string>
    <string name="countOfLost">Prohry: %1$s</string>
    <string name="countOfDraw">Remízy: %1$s</string>
    <string name="battleResult">Výsledek: %1$s</string>
    <string name="turns">Kol: %1$s</string>
    <string name="myShipLost">Ztraceno jednotek: %1$s</string>
    <string name="enemyShipDestroyed">Zničeno jednotek: %1$s</string>
    <string name="generalStatistics">Obecné statistiky</string>
    <string name="detailOfBattle">Detail Bitvy</string>
    <string name="enemyShipsBeforeBattle">Nepřátelské jednotky před bitvou</string>
    <string name="enemyShipsLost">Zničené nepřátelské jednotky</string>
    <string name="myShipsBeforeBattle">Mé jednotky před bitvou</string>
    <string name="myShipsLost">Mé ztracené jednotky</string>
    <string name="battleResultOnLocation">Poslední bitvu na této pozici jsi %1$s</string>
    <string name="battleInfoTask">Pokud byla svedena bitva na nějaké planětě, objeví se na ní symbol exploze. Můžeš na takovouto planetu dlouze kliknout pro zobrazení informací o průběhu bitvy.</string>
    <string name="battleInfoTaskTitle">Informace o bitvě</string>
    <string name="errorToOpenMail">Vaše emailová aplikace nelze otevřít</string>
    <string name="aboutUsText">
        Jsme dva chlapi, kterým hry v jejich životě hrajou podstatnou roli. Seznámili jsme se při hraní dnes již skončené online strategické hry Red Dragon a různé hry spolu hrajeme dodnes. Baví nás zkoumat různé nové mechanismy, které jsou dnes na herním poli přinášeny a ani my sami nejsme bez nápadů. Proto jsme se rozhodli také na toto polo přispět svou troškou. Vývoj našich her vždy začíná jejím hlavním mechanismem a při jeho zkoušení se začne přibalovat téma hry a případně další vedlejší mechanismy. Rádi bychom tak přinesli nové neotřelé herní mechanismy, případně unikátní spojení mechanismů již existujících. V neposlední řadě je také naší touhou dát lidem hry, které nejsou zatížené konceptem pay to win a možností hráče hrát naši hru, kdy on chce a ne, kdy si řekne hra. Jsme lidé, kteří nechtějí být ovládáni hrami, ale kteří hrajou hry ve svém zvoleném čase.\n\n
        Marek Váchal\n
        Má cesta k fantasy a hrám začala kolem šestého roku mého života, kdy jsem začal hrát dračí doupě se svým otcem. Dračí doupě, jiné stolní rpg hry a deskové hry hraju od té doby dodnes. Dnes již méně než dříve také hraji pc hry, převážně budovatelské strategie. Ve 14 letech jsem se poprvé setkal s indickou filosofií, což nadále určovalo můj intelektuální zájem. Po střední knihkupecké škole jsem nastoupil na vysokou školu na katedru religionistiky, samozřejmě se zaměřením na indické tradice. Paradoxně mě mé studium cizí kultury zavedlo zpět ke studiu kultury západní. Dnes mohu říci, že v pochopení cizích kultur jsme stále na začátku cestu. Ale již nyní bych rád své poznaky předal širší veřejnosti.\n\n
        Marek Basovník\n
    </string>
    <string name="gameRulesText">
        Pohyb\n
        - Každý hráč má 11 jednotek. Ty přesouvá po polích. Všechny jednotky kromě Warpera se mohou přesunout o 1 pole za tah.\n
        - Na jednom poli může být maximálně 6 jednotek hráče.\n
        - Hráč nemůže přesunout své jednotky na pole obsazeném nepřítelem, pokud jsou jeho jednotky na poli také obsazeném nepřítelem.\n
        - V jednom tahu může hráč přesunout všechny své jednotky, pokud splní podmínku 6 jednotek na poli.\n
        - Poté, co oba hráči vykonají své pohyby nastává fáze bitev. Pokud jsou na jednom poli jednotky obou hráčů dojde k bitvě.\n\n
        Jednotky\n
        - Tři základní jednotky jsou:\n
        - Křižník: palebná síla: 1, štíty: 10.\n
        - Torpédoborec: palebná síla: 2, štíty: 10. Torpédoborci v boji mohou mít v součtu palebnou sílu nejvýše takovou, jako je počet jednotek soupeře na bojovém poli.\n
        - Duch: palebná síla: 1, štíty: 5. Každý duch vyřadí ze souboje jednoho torpédoborce soupeře. Torpédoborec není zničen, ale neúčastní se souboje, dokud je duch naživu.\n
        - A unikátní je:\n
        - Warper: palebná síla: 2, štíty: 1. V pohybové fázi se může přesunout na libovolné pole.\n\n
        Bitva\n
        - Bitva probíhá kolově.\n
        - Armády obou hráčů si vzájemně vyměňují zásahy, dokud armáda jednoho z hráčů neklesne na “maximální tolerované ztráty”. To je počet jednotek, který je ochoten hráč v bitvě ztratit.\n
        - Palebná síla armády je součet palebných sil všech jednotek v armádě.\n
        - Palebná síla se vždy soustředí do typu jednotek, kterých je v armádě zastoupeno nejvíce. V případě shody určuje cíl priorita.\n
        - Cruiser > Destroyer > Ghost > Warper\n
        - Každá armáda v každém kole zasáhne jednotku soupeře a odečte mu tolik bodů štítů, jaké je její palebná síla.\n
        - Pokud v daném kole jednotka hráče ztratí všechny své štíty, tak přebytek palebné síly přejde v tom samém kole do následující jednotky podle priority. Zničená jednotka již nepřispívá svoji palebnou silou do dalšího kola. Stejně tak, pokud klesne počet soupeřových jednotek, může dojít k poklesu palebné síly u Destroyerů kvůli jejich limitu palebné síly.\n
        - Po bitvě, pokud zůstane jakákoliv jednotka pouze zraněna, tak se opraví na své maximum.\n
        - Pokud hráč na daném poli vyhrál bitvu, obsadí pole. Pokud dojde k čisté remíze, pole zůstává původnímu majiteli.\n
        - Na obsazeném poli má hráč ve všech soubojích bonus +1 k palebné síle.\n\n
        Vítězství\n
        - Každý hráč má svou základnu. O toto pole nemůže nijak přijít (tedy trvale má zde bonus +1 k palebné síle). Pokud hráč prohraje bitvu na svém poli prohrál hru.\n
    </string>
    <string name="aboutGameText">nn</string>
    <string name="donateText">Naši snahu s touto hrou můžete podpořit na stránkách platformy Buy me a coffee. Můžete nás zde podpořit jednorázově nebo nastavit měsíční podporu a stát se tak členem naší komunity. Stačí kliknout na tlačítko pod tímto textem. Za jakýkoliv dar vám moc děkujeme.</string>
</resources>