<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Gravity Game</string>
    <string name="destroyer">Torbédoborec</string>
    <string name="ghost">Duch</string>
    <string name="sumArmy">Jednotek celkem</string>
    <string name="cruiser">Křižník</string>
    <string name="chooseArmyTitle">Vyber jednotky do armády</string>
    <string name="exactArmySize">Vyber maximální počet jednotek do armády</string>
    <string name="nameShip">Typ jednotky</string>
    <string name="enemyShips">Nepřátelské jednotky</string>
    <string name="possibleShipsToMove">Tvé jednotky</string>
    <string name="shipsToMove">Jednotky na pozici</string>
    <string name="cancel">Zruš</string>
    <string name="attack">Útok</string>
    <string name="tinyMapName">Nejmenší mapa</string>
    <string name="maxLosses">Max ztráty</string>
    <string name="nextTurn">Nové kolo</string>
    <string name="cruiserInfo">Palebná síla: 1\nŠtíty: 10\n\nZákladní jednotka bez žádných speciálních schopností.</string>
    <string name="destroyerInfo">Palebná síla: 2\nŠtíty: 10\n\nSoučet palebné síly torpédoborů je maximálně tak vysoký, jako součet počtu nepřátelských jednotek.</string>
    <string name="ghostInfo">Palená síla: 1\nŠtíty: 5\n\nKaždý duch v bitvě vyřadí jednoho nepřátelského torpédoborce z bitvy, dokud není duch zničen.</string>
    <string name="warperInfo">Palená síla: 2\nŠtíty: 1\n\nWarper se může pohnout na jakoukoli pozici na bojišti.</string>
    <string name="titleLostGame">Prohrál jsi</string>
    <string name="titleWinGame">Vyhrál jsi</string>
    <string name="titleDrawGame">Remíza</string>
    <string name="lostGame">Bojoval jsi tvrdě, ale nepřítel měl bohužel více štěstí. Tvá základna na domovské planetě byla dobita.\nProhrál jsi.</string>
    <string name="winGame">Bojoval jsi tvrdě a dobře. Tvůj Nepřítel byl zničen a jeho domovskou planetu jsi obsadil svými vojáky.\nVyhrál jsi. Gratuluji!</string>
    <string name="drawGame">Ty i tvůj nepřítel jste bojovali dobře a bitva nemá žádného vítěze ani poraženého.\nJe to remíza</string>
    <string name="battleWithAI">Hraj proti AI</string>
    <string name="infoShipTaskTitle">Zobraz informace o jednotce</string>
    <string name="unknown">Neznámé</string>
    <string name="numberOfShipsTaskTitle">Počet jednotek v armádě</string>
    <string name="closeTutorial">Vypni tutorial</string>
    <string name="acceptableLossesTitle">Tolerované ztráty</string>
    <string name="armyDialogSendShipTitle">Útok jednotek</string>
    <string name="locationLimitTitle">Limit jednotek</string>
    <string name="timerTaskTitle">Časovač</string>
    <string name="movementTaskTitle">Pohyb jednotek</string>
    <string name="locationInfoTitle">Zobraz lokaci</string>
    <string name="locationOwnerTitle">Vlastník lokace</string>
    <string name="infoShipTask">Kdekoli ve hře můžeš ťuknout na jméno jednotky a tak o ní zobrazit informace.</string>
    <string name="numberShipsTask">Pro následující bitvu, je třeba si do své armády vybrat jednotky. Existují čtyři typy jednotek. Jeden typ je unikátní jednotka Warper, která je přidělena do armády již v základu. Je tedy nutné vybrat následujících 10 jednotek z 11. Jakmile budeš mít sestavenou armádu, potvrď výběr tlačítkem.</string>
    <string name="battleOverviewTitle">Bitva</string>
    <string name="battleOverviewTask">Nyní začíná bitva. Pokud hraješ proti AI, tvá armáda je modré barvy. Tvá domovská planeta je na levé straně bojiště, kde jsou i umístěny tvé jednotky. Abys vyhrál bitvu, je nutné dobít domovskou planety nepřítele, která je na pravé straně bojiště. Pokud ale nepřítel dobije tvou domovskou planetu, prohrál jsi.</string>
    <string name="movementTask">Pro pohyb jednotek umísti prst na planetu, kde máš alespoň jednu jednotku a posuň prst na planetu, kam se chceš pohnout. Ve chvíli, kdy umístíš prst na planetu, odkud se budeš hýbat, všechny dostupné pozice budou označeny zeleným kruhem. Na počátku bitvy se takto všechny planetu označí, protože unikátní jednotka Warper se může pohnout kamkoliv. Zbývající typy jednotek se však mohou přesunout pouze na sousední planetu.</string>
    <string name="sendShipsTask">Po výběru pohyby z planety na planetu, je potřeba také zvolit, počet jednotek k přesunu. První sloupec zobrazuje počet nepřátelských jednotek na zvolené planetě. Druhý sloupec zobrazuje počet jednotek, které můžeš přemístit. Třetí sloupec zobrazuje celkový počet jednotek, které budou na zvolené planetě po přesunu. To znamená, jak jednotky, které tam jsou od minulého kola, tak také jednotky, které tam právě přesouváš. Na každé planetě nemůže být více než 6 jednotek současně.</string>
    <string name="acceptableLossesTask">Mimo výběru jednotek musíš také zvolit, kolik jednotek jsi ochoten v bitvě obětovat. To se dělá pomocí posuvníku a hodnota je počet jednotek. Samotná bitva probíhá v kolech, kdy si jednotky navzájem vyměnují výstřely a končí ve chvíli, kdy jedna z armád dosáne svých tolerovaných ztrát. Když armáda dosáhne svého maxima tolerovaných ztrát, stáhne se z bitvy. Stažená armáda zůstává na planetě a hráč se v dalším tahu může rozhodnout, co s nimi bude dělat. Bitva může také skončit remízou, kdy obě armády dosáhnou svých tolerovaných ztrát.</string>
    <string name="locationInfoTask">Pokud se chceš podívat na informace o planetě, klikni přímo na ni. Po kliknutí se ti zobrazí počty jednotek obou armád na vybrané planetě. V tomto okně lze také kdykoli změnit své tolerované ztráty.</string>
    <string name="locationOwnerTask">Barva vlajky určuje vlastníka planety. Pokud je u planety zobrazena modrá vlajka, planeta je ve tvém vlastnictví. Pokud boj probíhá na planetě s barvou tvé vlajky, je síla tvé armády je o 1 vyšší.</string>
    <string name="settingsTitle">Nastavení</string>
    <string name="gameRulesTitle">Pravidla</string>
    <string name="aboutGameTitle">O hře</string>
    <string name="aboutUsTitle">O nás</string>
    <string name="selectLanguage">Vyber jazyk</string>
    <string name="english">Angličtina</string>
    <string name="czech">Čestina</string>
    <string name="showTutorial">Zobraz tutoriál</string>
    <string name="polish">Polština</string>
    <string name="manyShipsOnBaseLocation">Máš příliš mnoho jednotek na své domovské planetě.</string>
    <string name="statisticTitle">Statistiky</string>
    <string name="totalBattle">Bitev celkově: %1$s</string>
    <string name="averageTurns">Průměrně tahů: %1$s</string>
    <string name="countOfWins">Vítězství: %1$s</string>
    <string name="countOfLost">Prohry: %1$s</string>
    <string name="countOfDraw">Remízy: %1$s</string>
    <string name="battleResult">Výsledek: %1$s</string>
    <string name="turns">Kol: %1$s</string>
    <string name="myShipLost">Ztraceno jednotek: %1$s</string>
    <string name="enemyShipDestroyed">Zničeno jednotek: %1$s</string>
    <string name="generalStatistics">Obecné statistiky</string>
    <string name="detailOfBattle">Detail Bitvy</string>
    <string name="enemyShipsBeforeBattle">Nepřátelské jednotky před bitvou</string>
    <string name="enemyShipsLost">Zničené nepřátelské jednotky</string>
    <string name="myShipsBeforeBattle">Mé jednotky před bitvou</string>
    <string name="myShipsLost">Mé ztracené jednotky</string>
    <string name="battleResultOnLocation">Poslední bitvu na této pozici jsi %1$s</string>
</resources>